【愛蛇膽戰心驚】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXLII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

Thanks for the memories unai

Welcome back Mikel

Welcome Back Mikel

#WelcomeZaha
#Zaha2024
#ZahaAGunner

#elements
#1against10

神探伽俐略好好睇

一樣既comment

係好正 當時追左幾日睇曬3季

反愛了

Unai, thanks for the memories but it's time to say goodbye

贏左鏝既話敗家一定會瘋狂迷愛

愛蛇：我地有撚memories 牙？

愛sir未過試用期可以即走？

愛蛇；番去睇下要幾耐notice period 先

熱身賽memories

我睇緊J2 套戲炸
未睇過套劇

未來人 我都想睇第三季

@Podolski10
With the best mama in Tokyo ❤🇯🇵 #Tokyo #Japan #Mama 👍🏻

CHE 轉做ARS 就得了

輸兩球我收貨啊，
唔使比人炒就得

咁就唔會係2球咁簡單 狗會鏝拎冠原來得1.56倍 痴9左線

冇追好多po 想知係咪仲傾緊zaha

買左痢拎英超當收息了

系
聽日體測
後日官宣

去邊？

唔係話得50m,剛獲可以買咁多人

點解

宜家咪要賣人填數

行番以前痢條舊路姐
平價買2線兵

山妹隊長

#FCB’s President spoke to Dembélé to tell him he is staying at the club.

ff完
睇黎唔會有翼lu

咁最大目標就係續藍 唔續就過主買個新既

lol賓到底幾多歲 仲打緊拜係咪痴線

Welcome home Mikel

躝啦 吊高黎賣

Thanks Emery. Good luck with your new club

全部賤賣

之前有年傳換阿古路 屌你老味用山狗換到就好

又要返工

雲加

星期一dllm

kicker話阿狗都對保定有興趣

原來普巴仲放緊假

法國佬有無邊個已歸隊

曼城文迪，其他就唔知

摩三季

友賽1射0中 28%控球

傳聞 chambers 去 fulham

（loan）

點解今年冇搞飛機杯

因為今年要捧英超了

借走浩鼎好過啦

傳 everton 簽 mina
睇嚟野心愛真係想爭前 6

等隊長復出季中先借

Alexis換左件衫，做埋隊長都仲係輸畀拜仁，個心理陰影面積去到幾大

贏咗 1 次啦
唔係佢入波咋嘛

所以買多個中堅係ok既 但應該借走holding或馬伕

等俾mk屌你錯字

樓豬弱智小學未畢業，體諒下啦

再唔係搵鏟蛇出黎king下ball, 好快推爆

今日放jupas?
即是ocamp季節又到

淫亂派對

而家D後生妹好光頭咩

DUP多幾下查子一條都無

不了 要炒股

震甩埋

羅寶一早就咁有精力jer人

鏟蛇咁快收山
鏟蛇可否不要老.....

成班都狗唔搭八

king股喇，呢排有咩炒

熊仔 put

不過要再等機會了 而家無咩好炒

自已fatfat唔出聲

岩喇傾股好過啦 搵下錢好過bullshit啦

我想沽5仔

彈高d先啦，應該可以彈到~29000

我估佢業績唔靚
不過今日暫時好硬淨 睇多陣

我d內房熄機等下年收息算

下年3蚊

你一世買唔到樓

Dllm 狗黎

jupas派左去lu bba

勁

準備做ibank了

睇左樓未?

睇錯原來係lu ba 做作家先岩=.=

等樓爆

樓爆首期+到5成

Dllm 臭撚過普狗

Compass college 好定能仁好
DSE12分想讀大學

自行收工

迪基亞一返去 19000 又變返神龍

搞到禾都想收工了

出去跟完單野 返屋企 訓陣算了

老闆

柏芝借去富咸

幾時食水煮魚牙

依家返7日容撚易牙

返去坐

我20日無假放

235 自己簡

路狗呢排多咗上水
果幾個 funson 即刻好似冇上過水咁

i大

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

個code有咩用？唔識

league --> create or join a league --> enter code

Thanks

Players to be added after the next points update
Team Manager
Le Professeur D Chan
1mk Cho Rong
mememememe Andy Chan
gunner Andrew Cheung
04多好 Wenger Fans
芥子 Secret People
Gunner Wenger Arsene Wenger
HKJACKY14 Jack Chan
Kenneth Kenneth Leung
WengerHoBall Marouane Chamakh
hk arsene wenger lose again
JJJ Jeff Lau
Luffy369 Lee Ted
HK Arsenal Authority Lam Roy
Gunners FC Chambers lihkg
A_Arshavin A_ Arshaaaaaavin
ARSENAL Chu Chu
CHING - ar dog Ching god LIHKG

john左

原來RASHFORD轉左10號

抵

屌牙爆左我個真身出黎

who牙腰呀

紅字牙

見到po左出黎
真係好彩 自己未john

迷雲狗人人得而諸之

Ching神 你似大屠殺多啲

btw 已經有 26 個人好似多過上年

借柏g姐係細梅賣唔出

Zaha done deal

點解入唔到既

到底剪片條友係咩心態

飲完早茶

要 submit 咗個 team 先可以 join

與14歲男學生發生關係 美女師認罪保教席

美國紐約29歲女老師邁爾斯（Dori Myers）坦承與未成年14歲男學生發生性關係，「數次在數個地點」幫他口交。法官判邁爾斯緩刑10年，不必入監也不必吊銷教師執照。
《紐約每日新聞》報導，邁爾斯是一名人妻，老公在洛克蘭郡（Rockland County）當警察。週三她在曼哈頓高等法院進行認罪答辯，檢方求處邁爾斯2年監禁、撤銷教師執照。但辯方律師主張，邁爾斯馬上會被教育部解聘，不會再教導未成年學生，但她仍相當具有才華，也有教學技巧，不應該毀了她的專業，阻止她回到社會發揮正面影響。

法官接受了辯方律師的說法，對邁爾斯從輕發落，判她10年的緩刑，不必入監，但必須被註記為性侵犯。至於教師執照收回與否，則留給發證機關定奪。

邁爾斯於今年1月19被捕，預計9月12日開始服刑。（北美中心／綜合外電報導）

中間好似見到謝4

紀律部隊戴帽係常識黎

做得差佬都唔方好人

終於起身

阿 po 又唔駛 king ball 了

新會然john jor

黎黎去去都係大戰鏟蛇,算吧啦

今日早左d 起身飲茶

琴日3點幾上水落狗屎

你有晒經驗啦...

果陣出左天水圍同搞事游水

搞事都有水游...

富貴人家隻狗過得仲豪華過一般人

趁放假陪佢多d，再上星期同佢去左香港仔沙灘

帶埋me

成班狗黎

剷ching me g 持u 牙

過黎唔叫

U 狗刀不如，不了

汪汪汪

幾多號g bo 牙

識游一定去上水梧桐河

果度好似要入會先，好煩

得daily mail報借走chambers, 流料黎咋嘛？

屌 係都借holding la

Papa chambers正選

走場 馬佚 sub

10點收工幾爽

賣走場 買vida算了

大陸佬啲英文真係

A for apple b for boy

I for 禾

唔反普子了

兩條犬互含

鏟Wayne

首先邊個係正選先
我覺得champers ok
但愛蛇似乎唔係咁睇

咁如果papa 走場狗 馬夫 3揀2正選
淨係champers holding
借走champers比佢成材合理喎
Holding都要成材 但相對無咁急 我估係等隊長復出先借佢

咩咩妹

人妖

Both Paris Saint-Germain & Arsenal are interested in signing Jérôme Boateng, according to Kicker. Bayern Munich are expected to make a move for Benjamin Pavard should the German leave the club.

Lucas Torreira’s Arsenal debut by numbers🇺🇾

61 minutes played
57 passes completed (91% accuracy)
1 aerial duel won
1 dribble completed
4 duels won

Hopefully the beginning of something special.

Reminder to self: I must reserve judgement on Arsenal & Emery until May next year. Patience.

愛蛇好似講過話唔好幾睇好holding

Source!?
正常領隊唔會話唔睇好隊內既球員喎
報紙吹渣？

轉身真係好慢, 要借出去訓練下

星期一

又被北上... 夜晚仲要開會被逼ot

全部收皮

全部仆街啦

全部包括u

又要朝拜

超越鏟蛇了

入清門，我信

星期日個個返晒工

ching 神真係勁到痴撚線

sor 收工

畜生

Sor 唔洗返

30碎就打風流工

廢中

人畜有別

禾今日返新工

不過訓醒同廢老一齊食大家樂早餐
個感覺又真係幾巧

借走柏芝 愛狗

日日都係咁既樣

有冇ching知而家球衣號碼定晒未？

連韋斯咸今季都用左80m

幾時先儲到1球

快d 開季睇愛蛇吊打金錢足球

一個月儲10k, 100個月就儲到了

係勁就唔會過黎教廠la

岩
條廢老雲加仲教左咁多年，真係廢西黎

爺爺仍然功大於過

工程師+牛奶

一個數都唔識計 + 一個波都唔識踢

頭三場 一分都拎唔到啦
愛sir咁廢

有你出場就真係拎唔到分喇

有我就 拎哂九分啦 場場我都係man of the match 啦

Rubbish of the match

去蝴蝶灣露營

咁上下喇
其實比我揀同班fd住工廈好似仲好

其實工廈好住既 如果唔驚無會所

burnley 買 ben gibson
everton 買 mina

可恥

我而家專買剩色plain tee

愛狗我屌你老母

儱清問u 月尾g 唔g bo 牙

rich

Rich到 是咪坐果啲咩豪華列車

大學聯招（JUPAS）今日放榜，年僅13歲學生徐文鴻報考今屆文憑試，終考獲5科20分，數學、數學延伸部份和通識都考獲5級佳績，最終獲科大工程學系取錄，今年9月將以13歲之齡成為大學生。

會唔會ocamp俾人笑到quit u

老屎忽唔抵得人

針定都得

好入唔入仲要入ust
叫呀爸湊佢返學算啦

去秦國唔是villa 不如唔好去

巧牙, 幾號?

會唔會變基

咁早讀大學為咩 仲要只係讀n展

今日放榜no offer 可以點算

28 or 29 ok?

不如考慮下死

咁佢如果讀得掂, 17歲畢業, 讀埋master 19歲, 對比起同年畢業既engine仔又真係好大優勢

29好D, 通常禮拜二夜晚有con call, 雖然暫時未有schedule到

我諗住佢考嚟玩下 下年retake入嗰啲三寶

😣

最好笑係吹到呢條友係神童

沈詩鈞：高考數學及進階數學均考獲A級, 統計學B級, 另於最艱深的高級拓展考試數學卷中獲良(Merit)

呢個「神童」Level 5

佢既人生

55433 叫神童 仲要自稱考試機器
唔係話佢唔勁 但係我睇死呢個半年內quit u

幾乎斬甩頭 血染警衞室 濾水廠保安殺保安

你都未quit la

香港人返工真係好撚大壓力

之前YEAR 2有諗過考多次, 但最尾都係不了

我有諗過今年考嚟玩下 搏下5**好啲搵工

醫生護士都難搵工咩=.=

終於收工 遲左

DLLM開會開到而家,想辭職了

又一個全職炒股

屈到....

未收工=.=

又黎winner 曬命session

Sky Sports News @SkySportsNews

Sky sources: Fulham agree deal with Arsenal to sign defender Calum Chambers on season-long loan. #SSN

點解唔係借HOLDING走...

可能冇人要掛
但係offload一個英人做乜
仲要係踢得好+有用

笑左，姐係下季係Mustafi + Papa
如果加埋Bellerin & Monreal & Ospina
平均有無米八

On99
仲以為呢季會breakthrough

可能外借 holding 嘅話佢唔會有正選
btw 最早係 mail broke the news
而家連 mail 都有堅料

咁垃圾 人地都唔想借啦

以為續咗約比自己用，依家成隊唔計k6佢叫第二勁嘅中堅啦

睇個勢似會簽多一個即食中堅
先會放一個人走

唔係vida 掛

最撚絕望係借走柏芝基本上代表唔會賣走場狗

依隻假波狗

mail間唔中都有
唔好睇John Cross就得

其實唔洗買啦
Papa, Mav, Musti, Kos, Rob
除非再借/賣多個走姐

咁可能真係諗住 mavu 上位

柏芝留名

借走應該買多隻中堅 k6仲傷緊 mav同rob信唔過

仲死攬住走場狗

賣唔走呀
愛狗黎到就傳想賣佢
話Sven唔睇好

k6唔知傷幾耐，傷完又唔知點，走場狗廢嘅，浩鼎依家都唔掂，再加埋是但傷多個就得返三個中堅，要買多個啦

If personal terms between Chambers and Fulham can be agreed, the player could undergo a medical later on Monday.

其實走場狗係邊個買嘅？
好明顯唔係爺爺嘅人

matty lawless話主席4m去西咸

清人買zaha

屌牙4m 當我廠乞衣？

之前大陸仔仲話應該有十幾m

75M - 10M - 4M = 爭 61M 就買到

賣拿卡61M

你諗下有冇可能買到先啦

同臭燒團聚la 咁fd

SSN: Chambers could undergo medical later today if agreement is reached over personal terms with Fulham after #AFC agreed a season long loan.

Update: Lucas Perez is ‘very close’ to complete West Ham move for £4m [via Mirror’s @mattylawless]

屌 反愛了

From 🇹🇷: #AFC and West Ham are very serious in their pursuit of Vida and a deal could be concluded this weeks as Besiktas planning to sell him to the highest bidder. Arsenal willing to go as high as €28m.

From 🇹🇷: Unai Emery wants #AFC to get Vida asap; offer set to arrive this week; a player plus cash deal is on the cards.

According to the report, the player that could be part of the deal is one of: Ospina, Mustafi, Welbeck or Perez.

個 vida 咁醜樣
chambers 咁靚仔

係都借走鼎仔啦

通常廢都靚仔
eg: 沙卡

咪撚買隻假波狗啦，係要使多啲嘅就直接保定啦，成日廿幾三十m掃啲垃圾返黎

ooo + 黑b 就good fit

都話佢係值10幾m

round 27 starts!

cazorla

大陸仔就大陸仔啦
淨間好似會員 2 和 b 咁搞臭埋卡叔個名

呢兩單屬FF級別

ICYMI: Emery is considering a late move for Ricardo Rodriguez but AC Milan are not so keen. It could take a £30m bid to tempt them.

According to today’s edition of Kicker, #AFC are one of three clubs keen on Jerome Boateng. Bayern want as much as €50m.

雖然保定都係廢
不過點廢都勁過vida90幾條街
60m買到保定就all in啦
唔打得都嚇得先啦
曾經既世界盃冠軍主力

禾B最靚仔

Giroud

2和b係唔係阿迷黎 未見過佢入黎講野 剩係識溝女

所以2&b廢

作用王

50m就夠

2個換人一個

唔通又有last day signing

甩到Welbeck
甩到是旦一個龍門，今屆組班已可接受

當法比安斯基都值7.5m時，奧斯賓拿竟然無市場實在太癡線

唔啱踢英超價就唔會高

矮撚原罪

都似啦 出親papa都搭mav 應該杯賽個d都會多機會

Lichtsteiner: "I see players with big character & big qualities. I think this team just needs this last fire to explode. It’s the same project like 7 years ago at Juventus"

Lichtsteiner: "It’s important to come back into the CL. Step by step we will grow & go forward. When you are at big clubs like Arsenal it’s important to have in your head the aim to win titles"

Papa都有配過Mustafi 我覺得呢對先係正選

除非入中堅如果唔係應該係

明明張伯斯踢得好,點解又要借出去

Vida: “It’s always been my dream to be in the Premier League. I don’t know if the offers due to come in this transfer window will ever come again. I want [Besiktas] to facilitate [the move] for me.”

屌場場都俾人456了

仲有得買人
好唔慣

Sam Wilson@snhw_
Speaking on the rumours linking #WestHam to Lucas Perez, the player's agent, Rodrigo Lovelle, said that the move is "an option" and that "[Lucas] might leave"

He added that "West Ham keeps him in London and in the Premier League, and are great club"

平時依個時候先多news

啱啱續咗長約
應該純粹係因為 holding mavu 果啲外借未必有正選

4m不如唔好賣

同臨急抱佛腳個感覺好唔同

要廁紙同保定我寧願繼續睇細梅

Dean Jones@DeanJonesBR
Calum Chambers to Fulham is pretty much tied-up now as a loan deal. Initially tried to sign him permanently.
Matt Targett pursuit ongoing, another bid coming up.

柏芝

vida世杯打得幾好 但平時有無人留意
會唔會水貨 不如直接買保定

借佢都唔借holding走...

holding應該冇人想借

Aston Villa manager Steve Bruce has confirmed talks are underway with Tottenham over the signing of Jack Grealish.

More:

咁其實都好合理 再買就唔正常 講真清到主席黑碧金寶買多隻翼就最好

今日今日vida勁過保定啦

大家唔洗驚！！第一場比鏝大炒就會科水買人！！請忍耐多陣！！

第二場比轟大炒埋！！雲加都返黎教！！！

60m 保定都係水貨
連49000都唔要就知有幾伏

英超個 transfer window 開賽日之前 close

點解你仲會show條弱智假膠?

咁等到聖誕

買撚定 冬天簽吹牙?

佢哋想買艾特維特嘛

睇世盃唔覺vida勁喎

呢度咁撚多弱智假膠
邊分到邊個打邊個

懦夫雲先係膽

我屌你老母臭西 成個阿po最撚柒煩係你 你唔撚係成日開post我一早完全封鎖你 返屋企養仔做老婆奴啦垃圾

摩佬已經用左好多錢買人啦
買極都唔夠勁咁解姐

內戰了

-Besiktas’ president urges suitors to come with a formal bid for Vida if they are serious.
-Vida’s agent says his client wants to depart as a club legend; that he has a lot of offers & could leave this summer.

28M

條友又咒奧燒比韓仔踢傷又成日做啲on9野搏人留意
衰撚過新630
頭幾次都仲會陪佢笑下
後尾睇到真係好撚煩

People failing to acknowledge the difference between RCB and LCB. We have three RCBs in Sokratis, Mustafi and Chambers and just Holding for the left. Since we can't shift Mustafi and just bought Sokratis, Chambers loan is the obvious option so we can bring a top LCB in.

講煩邊及你呀
繼續屌啦 我就可以做我想做既野
你就要係網上面搵存在感

開戰

me真弱智 唔是假膠

鳩傳緊既保定同維達都係右腳

你未撚做錯過野既？你點做人老豆 你等陣個仔做錯你唔撚會比機會人改？

講黎講去剩係bin我咒ozil傷 有無其他野講

你果啲係想人留意自己先無限鳩噏姐
認真傾波果陣又鍾意做假膠
老實講啦 早排新630笑鳩你搵得少果陣我屌佢
我都有少少後悔屌佢
因為佢真係笑得你岩
你係社會垃圾 無可否認

反而覺得兩個中堅個分工重要過左右腳

我想問今次內戰係咩主題?

Di Marzio : Torino following Kieran Gibbs contact underway with West Brom

GIBBS

以前K6M4都係兩隻右腳

唉intern得一萬係小既 下年先畢業真係慘 希望我將來結婚生完仔都仲好似你咁得閒上連登吹水啦

要講你既野真係大把野講既
我地認真傾波你又鍾意spin去伊禾比拎金球又盛
咁唔係煩?咁唔係假膠?
走既路線學哂六日子咁
睇耐啲都厭啦
人大左就唔好成日扮弱智啦
一係就搵多個錢 唔好成日係網上面刷存在感啦

係
即係如果要用呢班人開季 我都唔會為左順足而出holding

你咁既款 結得成婚 養得掂細路再講啦
歡迎你繼續做弱智假膠
不過我就周時食好住好笑住睇你係到搵存在感姐

岩岩開始，未定調呀

有呢個價買保定不如同摩狗搶艾達維特好過啦
過左檔就唔理佢咩狗

L'ÉQUIPE : Lyon would still let leave Nabil Fekir leave this month, but he is most likely to sign a new deal.

愛sir出手 ?

人身攻擊囉
on9 vs on9

Ornstein: #AFC and Fulham agreed a loan deal for Chambers. Personal terms yet to be agreed but deal is close. Both Arsenal & player keen to have regular playing time which wasn’t guaranteed if he stays.

已經唔算內戰啦
得啖笑
佢咪繼續做假膠
認真傾波果陣佢總會走出黎講on9野
六日子真係帶壞左風氣

又借張伯斯

我都成拎身家出黎講呀
我不知幾希望有朝一日佢銀行有我一半身家

West Ham remain in talks with Benfica over the signing of attacking midfielder Joao Felix, according to Sky sources.

More:

野心西

政府唔係0845-1730咩?

借holding啦不如

浩囝係英超打唔到正選
難啲搵隊借

Probably means one more CB in before deadline

原來上討論區一定要做認真仔
我承認我咒ozil傷係我真錯 我唔應該咁做

其他假膠野我唔覺得有咩問題 你唔中意我最多你咪唔好回覆我 甚至block我 但我係阿迷就有資格入黎講野吹水

me play cb

Vida? Boateng?

走啦唔想搞大件事佢

Fake plastic

Vida
老人防線

係西咸打過牙 屌你

U rb 都唔掂

保定邊有可能

CNN 🇹🇷: #AFC have formally inquired about Vida who is valued at 25M pounds. Besiktas are keen on Ospina whose price tag is £5m. A deal could be struck before Aug 9 that involves Ospina as makeweight.

Ospina+20M

打過龍添

28 歲
唔知係鑽石眼想買定係愛 sir

Deal

利申發左達，可以拎身家講未？

假波狗躝

保定都廢

今年都廢廢地，不過猴武士廢好多

你 block 定唔 block 呀

West Ham could explore the possibility of signing either Danny Welbeck or Lucas Perez on loan from Arsenal.

[Source: @ExWHUemployee]

ExWHUemployee @ExWHUemployee

This transfer is obviously moved to a permanent deal for Perez having been told when we enquired that they would only a permanent move. He is someone MP has liked before and final terms are being discussed.
Does also depend on Bernard movement too

張圖幾日前

James Olley: Chamber set to undergo a medical with Fulham today with announcement in next 24hrs. Loan fee is £1m. #AFC in for a new CB and are looking at Vida but must raise funds first.

有1M收呀屌你

鳩得閒同佢係手足牙
我有幾何屌tvb dog

我果個係囡黎
第時應該會好重公主病

Chambers £1m
Perez £4m

內戰吧

屌你食屎狗

愛sir唔買翼就留主席啦
主席d傳中應該係全隊最好
黑b就快撚d躝

點解賣親d人都咁平 其他隊賣個大後備都收得返千幾2千萬

唔買翼prefer留Perez
4m同送有咩分別

仲咩咁話mk

假假地叫U grad 要拎嚟比人笑冇錢
啱呀成個po身家加埋都唔夠你多啦老婆ching 用錢撻人好好玩咩
唔好低估CU engine 好多人都好撚勁

我廠永遠賤賣

4m 1m

做乜鳩BLOCK埋禾牙 =3= 窮撚你都BLOCK =3=

點解要借走張伯斯

你先係喎，成日中1001食屎狗

主要係講緊佢煩膠乜都假膠一餐姐
與其花咁多時間係到假膠
不如搵多個錢好過啦
你攬佢我都無野好講
對我真係唔痕唔痛唔癢
辛苦既又唔係我

Sor,禾地牙po有小欖王，大家都係垃圾

佢兩個國家隊都係打LCB 唔開慣用腳事

唔計啦呢啲
迫害

又 jer

牙po小欖王

收工

做狗已經慘，仲要做1001食屎狗，都係你自已攞黎

你啲口氣真係好黑人憎，剷草有得揮

Matteo Pedrosi @MatteoPedrosi

Situation #Boateng: Understanding not yet reached between #PSG and #Bayern. Try to take advantage of the #ManchesterUnited (confirmed inclusion of the Red Devils in the last hours). We also try the # Arsenal, but United and PSG look ahead. Mourinho and Tuchel demand defensive reinforcements.

我歌頌佢都唔得

其實chambers唔計k6都上到等三中堅
咁都嫌唔夠game time

開名啦

你幾時立下品？

那個人

等收6c信啦

姐係愛蛇比唔到必然正選佢

幫我打ok? U 1000hands 2007

人定狗定蛇？

未派息，不了

我不嬲淨係攻擊人論點唔人身攻擊
係你呢啲仆街先要嘴賤啲應付
唔係冇人治到你

U 成日人身攻擊me,點計

人球chambers

講緊人

今年睇deadline day deal感覺好怪 以前唔理狗屎垃圾都想簽咗先頂當 而家想outgoing多過incoming 傳聞似係俾報紙擺上枱抬下價谷下noise咁 乜鳩人都話arsenal interested係百搭

咁又真係差D料
雖然進步明顯

你真係咁覺得嘅就唔會發咁大勞蘇啦
笑下咪算囉 你都知佢唔係認真架啦
同埋用身家撻人好無謂 莫欺少年窮呀ching

4m夠我一世了

Cash = boss

好耐無上黎
真路狗有無上水？

搞乜內戰

我mostly 都係論點，係某啲撚樣先比我人身攻擊

睇黎阿狗都好有決心穩前4
Experience > young talent

假膠 vs 真心膠

#AFC interested in Boateng but are way behind other clubs. #PSG #MUFC

PAPA>馬伕>細梅>HOLDING>柏芝

老人院

窮得只剩下錢

戰線凡多
不過都係鏟蛇屈D

你身家幾多零頭牙 咁串

呢句嘢塞咩人名落去都得 個個轉會窗都見十次八次 報紙佬呃稿費

派左息咪有cash囉

呢啲叫勞蘇
sor 我真係唔想講
我而家真係擺明睇佢唔撚起啦
佢有朝一日銀行有8個零再講啦
假膠如六日子都有返咁上下身家啦
又要為生活憂愁又要哂時間出黎無限做假膠引人注意
如果真係無朋友既就要發省下喇
有啲野唔係人地令你變成咁 而係自己變成咁

$0

鏟蛇

我宣佈戶口無返10個零同幾層樓唔可以出聲

好掛住鏟蛇d足球理論

窮人心態
有錢人窮得只剩下錢
但係窮人係只剩低咩

阿po王者鏟蛇

6c 大曬牙

medic搵好多咩

8個零
抵你串既ching

買到保定表演食屎飲尿

Me連埋小數點刀矛咁多

窮人通常有快樂 夢想同志氣 我估

係咪因為我有而且可以串到你一棟都冇，所以你要扑左我？？

我宣布屋企冇家族企業同政治地位唔可以做假膠

一日聽唔到鏟蛇d理論都寢食難安

4個小數點

有前4都要開香檳啦

我比佢fb你地慢慢傾

你有錢想讀咩都得啦

得閒讀書不如搵多個錢好過

呢個po好多成功人仕，我肥矮毒都係返屋企湊仔算

都幾搞笑
話阿仙奴起碼要重建1-2季先可以諗英超
但假設賣梅買vida/boateng
1-2年後成隊有正選實力既都已經退得/退左休

唉，真窮毒唔敢出聲

真

阿狗容不下失敗人士

Jose Mourinho says the club are in for a “difficult season”’if they don’t make anymore signings.

開多個低汁失敗阿迷區算

窮廢毒聯盟既呢度

阿仙奴18-19球迷吹水區 (身家8個0 以下)

Don't let Pérez, Welbeck and Ospina exit rumours distract you from the fact that Joel Campbell and Carl Jenkinson are still at Arsenal

sell all ruubish but perez

Ramsey has not demanded £300,000-a-week during contract extension talks with Arsenal, claims the agency representing the midfielder

Avid Sports and Entertainment Group have made it clear, though, that Ramsey is not looking to force Arsenal’s hand by asking to become a top earner

Ramsey agent話無要求過300k人工

手足再見 轉左工勁忙

一半都唔值啦 300k-.-

姐係demand above 250k 啦

呢條垃圾150k都比多

It seems
I thought he would demand 200~250k

我估 200k 啦
佢宜家張約幾多

跟手個個都要求加人工

£110,000

Nightmare to arsenal salary structure

其實真係 ozil 開始

講真 180比盡
唔要就賣

ozil真係焗俾

藍係咪去車仔

金章out
藍，馬in

其他人躝啦

I have said there were so many factors in keeping Ozil in the most difficult time for arsenal for the past 2 decades probably

But not much similar in Ramsey’s case

Btw 內戰做乜停咗

垃圾又互含

屌你地老泥 淨係欺凌我 我退出阿po算數

雲加死守左咁多年 臨走先咁玩

愛記買3條友都已經洗左90M

又假膠
睇下自己銀行戶口先啦

個陣一野放走曬燒山 一定冚家鏟

今年3月英超球會車路士以2比1擊敗水晶宮的賽事，在香港引發一場派彩官司。有本地球迷報稱在馬會投注1.5萬港元買中「角球大」(即該場球賽角球總數多於中位數14.5個的盤口)，但馬會足智彩派彩時，以英超最初公布的角球總數只有14個為依據，約半小時後英超雖修訂結果為15個，但馬會未有依據官方賽果，決定維持原判。該球迷不滿馬會的決定，遂入稟小額錢債審裁處追討逾4.8萬港元。審裁官今(6日)裁定被告人香港馬會足球博彩有限公司勝訴，並將申索人尹俊倫(譯音)的申索撤銷。

狗會

Richarlison 50m

愛記問題係支持買落太多水貨

得返99蚊，差1蚊先撳到錢出黎
有冇手足借住俾禾先

藍斯老婆又有左,仲要打孖黎

入咁多人得一個英國翼鋒係對板

吾好 我挽留!!!

Lennon

又假膠, 睇.....
冇嘢喇

身家少過三位數😱

禾個戶口結餘0咗好耐 銀行打嚟話再冇錢就cut我ac
有冇手足可以過住一兩蚊比我擇袋？

一家四口返曼連啦屌你老母

我得1仙, 有冇手足借99.99比我禁100蚊出黎

.......呢下做多咗啦

重有無前四
爺爺前途不明
燒走埋都真係唔洗指意吸引到人加盟

lookman幾有potential

我宜家戶口得三個零 0.00

收皮啦 邊個比你質疑og? 死大6仔毫無幽默咁

唔怪得想加人工

新亨利禾列斯呢

踢多幾年就掛靴啦 仲新享利

約就黎完唔通要求減人工共渡時艱咩

支持

14場怒轟三球，巧助三攻

Unai Emery is keen for Calum Chambers to leave on a temporary basis to gain first-team experience, something he couldn’t guarantee at Arsenal, with the defender set to start Fulham’s PL opener against Crystal Palace on Saturday after he completes his move. [@JamesOlley] #afc

古圖爾斯申請轉會

乜鳩都冇唔畀多啲錢點留人

白簡迪都好明顯好鐘意奧燒
更加唔洗講羊個d

我迷藍牙

之前又話藍c傾向留隊

行開d啦

多過200k就返歸食屎算啦

一直都係

揀11號係為左可以坐臭燒隔離

傾向加人工

減左老底先 加bonus 每場上去落得返黎守波有錢分

Clean sheet la gum ram wui care about defence dor d

go mu la diu

有冇手足翻譯？

Kante都冇200k
佢憑咩

令仔

臭燒夠唔值350k啦，鬼叫你隊波冇成績咩

血精仔又射血啦 今次用m巾都冇用啦

其實從愛蛇對禾b同藍既comment就知
On Iwobi: he will continue with us (offer accepted)
On Ramsey: he is important, I think he will stay, BUT that’s between the and Ramsey (emery wants him to stay, offer on the table, but Ramsey hasn’t signed)

我記得我玩FM 玩AV一開局屌左一聲

成班垃圾同阿記差唔多價

冇話350k 續得啱呀
Ozil 當係necessarily evil 啦
藍就蒜鳩掃把啦

有冇傳心師翻譯？

Kante 有冇咁多入波助攻先
Kante 係咪hg 先

仲要17年FA Cup 輸Kante 走漏藍斯

佢話屌你老母

Kante 有兩個英超 一次英超年度最佳
藍斯有幾多個

果時燒唔續真係直接推倒重建
唔會有依加有experience player做過渡期

邊有得咁計

獌 山狗500K
憑咩

憑實力

食爭鮮食到有啲胃痛 屌屌屌

全能到仆街

呢到又medic,又律師,父幹 ,又有8個零
列哂出黎整個排行榜 戰力表

講HG
我寧願阿仙奴keep8件垃圾英人
之後正選個個有簡迪級數
好過而家高價續藍斯
又唔係話勁,又無咩個人魅力吸球星黎

英超有幾多隊會offer 150k? 200k? 250k? For Ramsey?

唔係反藍 想睇下佢market value

Patrick_Vieira
MIT研究生

150k? 100k已經對佢不薄啦

阿狗自己青訓其實唔差，不過只限英人個堆，今年有幾個同rowe一齊上u23嘅幾有質素

爭鮮d三文魚好伏

買咗5件吞拿魚 食咗2件其他dum咗

Btw啱啱比人屌都要保你 你點撚樣報答我

每個星期都對自己好D食一次刺身盒

醫生 fatfat

以身相許ok?

爭鮮刺身盒?

藍斯有3個fa cup
kante 有幾多個

你咁樣叫折磨自己

下次決定食元氣算

元氣吊打爭鮮

冇頭髮子MPHIL

認真

一個英超pfa 都屌打啦下話

講起元氣又想食了

Player of the season 都比大家插到一文不值
上季原陣成隊得佢同夢遺對辦

Ok 我做1仔你做0仔

其實唔同位都唔知比黎做乜

其實係想討論藍斯vs簡迪
藍斯係咪正選都有排討論
你諗下有無轟迷會質疑佢既正選位置？
之後有巴打話因為HG所以值貴過KANTE
所以先話寧願正選11人係簡迪級數好過超高價續藍斯呢類英人

做左元氣會然

比0仔我做咁益我

真心傻鳩黎 廢事同佢講落去
好似講禾仔咁又搬果半季成績出黎j

之前mon轟po有轟迷懷疑過簡迪會唔會冇正選

250k曼年就俾到既 go mu lor

#metoo 巧正

Jorginho Kante Barkley
其實都ok好J

我覺得Kante+ ramsey= work
If work, then worth

做乜成日MON轟PO

Kante + Ramsey 係咪1+1=8

fit哂上季拿波你個3中場 可能仲勁d

佢地討論藍斯vs簡迪
唔係藍斯+簡迪喎

我迷轟

咁你講乜入波助攻數據呀 又話唔同位
你唔講簡迪underpaid 係要踩低佢 咁有乜好講